夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

瞓

1

聽日會8號

知道

快訓

不開心

wooooo

234

我都想

不知道

幫你

ok
聽日做狗

我係少睡精英黎

想做4肥婆 點先變到大肥婆

食食食

不幫了 毒打

做乜撚野狗

快睡精英

勁
有冇唔睡精英